邊張電腦用既上網卡最抵屌?

屋企上網極廢
想試下電話上網卡連上網
但係依家仲有無用PLAN 係無限上網無限速既?
巴打們幫幫手
PCCW正一垃撚圾

用無限上網手機卡share WiFi
準備整 查左d資料
ps: 8M受害者

前網上行用家
當時亦以特價190蚊使用由網上行提供高達8M窄頻
利申：今年走左

係SSP 每個月買無限上網?定係你用返自己電話JOIN果啲PLAN 黎SHARE?

用緊咩上網卡? 有無可以介紹下

電話join plan. 296 真全速無限上網

留名
電訊盈科我屌你老母

垃圾pccw 8m 受害者
尋日約左整寬頻，等左成晚失左蹤，今日打黎約我2至6 ,唔使返工呀？

巴打有冇試過比人打過黎sell plan，呃你對資料要你講出身份證住址資料等，實情幫你暗瓦底訂撚左個服務收多你錢

我6月尾出現斷線情況 宜家8月尾仲未撚整好 今日打電話上去cut服務 經理話要向公司申請

咩台?

Pccw 真係好廢..

csl